歐聯八強球隊入面好多前修咸頓球員

砌隊正選出嚟都好勁
加沙寧加
艾達維特 雲迪克 卡沙利斯 洛夫雲 梳爾
張伯倫 拉蘭拿 雲耶馬
泰迪 文尼

勁個堆都係利

利記超市名不虛傳

8強領隊都砌到個前修嘅肥普

修仔人腳最勁果期一定夠big6抽

15-16年英超第六

通常提前修球員都諗起bale，但係

去錯白白馬佳田